中學生涯未試過同女同學一齊去美食博覽食野是否人生遺憾？

今日自己一個去見到好多中學情侶
你一啖我一啖
仲有對靚仔靚女係我面前kiss咗三次

仲請唔請打手？

同過啊媽去

我都係
老人家要買野

你個野壞左啊！

驚唔驚女同學喺大庭廣眾向你大叫「你個嘢壞咗啊」

唔驚

食到佢變肥西

睇過樓主好多post
發現自己中學個陣同女同學咩都未試過

勸下班友啦

未睇名都估到係你

樓主中學讀男校

你都識講中學情侶，都已經唔係女同學咁簡單啦

情侶仲去美食展，搵個地方啪喇